有冇人有飛蚊症？

最近愈嚟愈嚴重，有冇人知點解決？

共存緊
比隻眼抖多D係真既

唉，就係冇得抖，工作需要，最多上少陣連登

專登留意先會覺
平時都無乜理佢, 唔大影響
其實好多人都有

好似無得根治